其實你根本無自己想像中咁重要

收皮啦屌你老母
你係人地心目中重要既 就唔洗日等夜等啦

咩事呀

啱啊

佢咁對你 你仲咁在意佢?值得咩?
留返你既愛俾值得你愛既人

你點對人唔等於人哋會點對你
學識呢個道理 獲益既係你自己

Yes